究竟聖誕節出去同囡囡玩 係咩感覺？？

通常個流程係點
有無資深玩家分享下

行街有講有笑
互flirt
之後試佢屋企

點樣試佢屋企